點樣拒絕人地表白又唔太傷害到人

如題 唔想hurt到人又對人冇feel可以點拒絕好

露J比佢含，點含都話唔滿意

條女知衰就會苦練含撚技，對佢將來都有好處

點都傷架喎

直接d仲好

直接拒絕啦
唔鍾意人就唔好比希望佢

最老土扮gay囉

其實直接講就得啦有幾hurt啫，搵到下個目標就唔記得你啦

話佢知你唔係gay囉

直接拒絕。越拖越傷

點扮 大家一早知大家性取向 中途轉基咁突然

我對你冇感覺 sorry

我暫時唔想拍拖咪得lor

話因為同佢 fd 先轉 gay

我唔想佢以為自己可以等

咁如果佢話我會等你 你先再講我對你無feel。

你參考下一心同學囉

無論點都傷到人 直接啲啦

多謝你鍾意我，但係我對你只係朋友/我有心上人/我對你冇意思
要講得好清楚，先係對佢好

終於都講左 鬆一口氣